［多圖］一歲英短貓仔招親！

就嚟要帶佢去絕育，想抱孫，搵英短女朋友留種
有意請Tg: Whitedragonroar

好q 英短世界第一

好得意

好靚仔呀

有冇貓女做佢女朋友呀

公公左未 ?

就黎架啦

養到好肥美

推

好想同佢交配

我果隻都一歲女 都想抱孫

可惜我隻野絕咗。

好靚

可以之後再傾

好得意吖

都係英短？

好可愛

係

可能佢唔想留種呢

Tg pm plz😍

招換絕育貓貓圖

到時可唔可以觀摩下

爽完之後就要閹咁慘